其實呢位黃色區議會係咪波台手足黎？(旺角健哥)

這樣已是很足够
個够字仲要突登用異體字
同波台某幾位會員成日講「够啦」一樣！

區議員 標題打錯字

懷疑係你条手然木羊冼佢一鑊

🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔味濃

關我能是

够啦。

似。啦，
仲要有健字